迷客夏 食評

迷客夏 @ CWB

大甲芋頭鮮奶

芋頭份量適中

芋頭粒太碎濕濕，無咗粉糯口感同香味，應該切大件啲 or 整成芋頭蓉

鮮奶味極淡，缺乏奶混合芋頭嗰種黏口濃稠口感，整體上兩者味道唔和諧，甚至有啲格挌不入

芋頭甜到糖尿，cover哂本身天然甜香

結論: 排長龍啲人係咪飲䦕屎水 (或者其它飲品無咁伏 )

手炒黑糖鮮奶好飲過老虎堂

樓豬咁勁銅記